Vreemd dat hij hieraan zou denken, wat hem nooit had gekwetst voor; misschien bracht de naaimachine dit in zijn gedachten.
Tot lang hij mompelde hij tegen zichzelf, starend naar Smee, die kalm sliep, onder de overtuiging dat alle kinderen hem vreesden.
Vreesde hem!
Feared Smee!
Er was geen kind aan boord van de brug nacht die nog niet van hem hield.
